【OVA前篇已出】刀使ノ巫女討論區(4)

故事敘述在這個世界上，有一群被稱為「刀使」的少女，為了驅除威脅人世的怪物「荒魂」而持續戰鬥。這些少女們聚集在五所設有國中、高中部的完全中學內。這年春天，來自五所學校的刀使們齊聚一堂，面對即將展開的競技大會。身為朋友的兩位刀使立下了再戰的約定。這一約定，即使手持的御刀所向不同，也一定能化作連結之力——可奈美的故事與美炎的故事，於此交錯。

OVA 動畫《馭刀巫女 刻印一閃的燈火》前篇・後篇預定將在 2020 年先行播送・配信。

STAFF
監督：神谷智大
系列構成：朱白あおい（ミームミーム）
角色原案：しずまよしのり
角色設計：新妻大輔
動畫制作：project No.9

CAST
安桜美炎：茜屋日海夏
瀬戸内智恵：石原夏織
七之里呼吹：五十嵐裕美
六角清香：藤田茜
木寅ミルヤ：沼倉愛美
山城由依：上坂すみれ

OVA喺game內有幾日可以睇

如果唔係個死人畫風轉咗我都會俾8分

有人up咗上youtube唔洗係驚睇

變哂包包臉

小呼吹卡哇依

打戲差咗，換哂人做，冇乜FEEL

仲有動畫可以出已經算係咁
又唔係搵好多 靠班課長吊命
個劇情都好撚老套

咪又係整幾件Cosplay 是但啦

仲要冇十条

真係唔想屌佢
game班人淨係得六角係睇得上眼

月中應該有第二彈
不過廿幾個人抽六個做角色 冇都正常

兩條友勁到寫都唔開

後篇出咗了 今集終於有少少似樣嘅打戲
不過同動畫本篇真係冇得比
睇在fans向同免費份上都可以俾個合格嘅
上集ED圖吉咗個位今集有人補返
個新角色好多陰謀咁應該同game最新劇情有關 但我仲停咗喺動畫結局個位

頂唔記得推

今集仲崩過上集，頂唔住

應該想慳錢畫多啲大頭
但每次個比例都唔同

Wwww

其他三個人祭祀禮裝都係しずま畫
得結芽係動畫風睇落好hea

呢個美炎嚟